一人一個忍唔到笑嘅經歷

有次坐地鐵
車門閂緊嗰時有個阿嬸夾硬想衝入嚟
點知又真係成功比佢入到
但佢下一秒就腳軟成個跪咗係條柱前面
最好笑係有個阿叔本來企到睇緊報紙但比佢嚇親
成日震咗震
我目擊著成個過程忍笑忍到震

成個*
手殘打錯

破地獄

對唔住，我都唔想

4個道士破地獄 開頭慢慢交叉走位 後尾越走越快 有2個走避不及 頭撞頭 帽都跌埋 成班親戚係到笑 有個仲勁大聲

屌
有畫面

俾心基

同朋友互相對望
利申 非gay